唔想入垃圾IVE

😰

好多人老豆老母細過一定同過d仔女講

努力讀書呀！
將來讀大學
搵份好工

我諗一定無人講
將來讀IVE
搵份奴工

而家d人因為自己無能
無料讀大學
加上自己真係入IVE
就鳩吹到IVE好撚神
神科搵得多過大學生

唉
屌你算鳩數把啦
自欺欺人

我話你知
出來見工
人地一睇到你乜撚野IVE出來已經想掉鳩你張CV
肯好心請你
你既人工是會係大學生既六折